\def\ncols{2}
\beginsong{Non dimenticarti di me}[by={Mogol -- M. Lavezzi}]
% \transpose{+1}

\beginverse*\nolyrics
\['B- | A 'G | D 'B- | A 'G | D]
\endverse

\beginverse
\[B-]Quando \[A]piove \[G]nella \[D]valle
\chordsoff
e le foglie sono gialle
quando l'acqua si fa neve
ed il giorno è più breve.
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Quando il mondo si colora
e ritorna primavera
io ti cerco, io ti chiamo
ed ogni volta ti perdono
si apre il cuore per gridare.
\endverse

\beginchorus\chordson
\[G]Non dimenticar\[A]ti di \[B-]me
\[G]non dimentica\[A]re il mio a\[D]mor
\[G]non dimenticar\[A]ti di \[B-]me. \[G]
\endchorus

\beginverse
Quando le vele sono sul mare
e le notti sono chiare
io non dormo per pregare
si apre il cuore per gridare.
\endverse

\endsong
